同我吹下水

有咩想講？

呢幾日做過啲咩啊

前嗰幾日就扮下工
需要上堂嗰時就開zoom
其實都無咩特別
普通毒撚生活

你呢？有無做啲咩

唔喎

都係打下機 約下人 做下運動咁 無乜特別
毒撚生活開唔開心先

唔俾

生活得都幾開心可能慣咗自己一個
好享受同自己獨處嘅時間
反而有時仲會覺得同人相處好攰

呢排我鐘意約人多啲
所以都多咗搵人玩

有咩好做

出去食嘢多
食大餐

有無介紹

收皮